[大飛雖敗猶榮] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (20)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

真係雖敗猶榮
追31分嗰場真係一世記得

Curry又跳舞,好串

會唔會燈到反CUP

破埋PO紀錄
緊係記得

基石Playoff field goal % 37

louwill都冇態

希望抄足30分

唔會啦 本仙都熄機出去食lunch算

dklm

標題燈

一節追到湧嘅廿鳩幾分就真係一世難忘

Lou都收咗皮

佢今日比人守到,10分都冇

lou will

嗰日仲諗住熄機唔睇，好彩無

lou 威完一場之後柒到

Respect to the Clippers for fighting hard to give us such an entertaining series

其實Lou will 真係值有20m約

係咪可以唔使睇

作客贏到兩場真係已經超額完成

勇要16-2奪冠了

每個標題都燈咁仆街

Lou will 一切就三夾，點打姐

Btw 大飛無主場哨sosad

真，個個都諗住輕鬆4-0，包括我

Klay會唔會第四節上身刷到30+ lead

真實命中呢

以Kerr性格無可能出現

勇d波一係close game輸, 一係大炒對手
遇著睇大炒嗰場既直播真係好撚悶

活塞,溜馬

關守佢果啲太屈

勇士今年真係太放鬆
PO打左6場都未有態

就算4-0 每場都打到咁近 贏晒啦 季初就俾人睇死要tank

勇D防守好起上黎係好乾淨，補位快，防守冇多餘動作，好難夾硬吹

下個series應該場場close game

仲有場31分 come back

溜馬無計啦，無咗歌王

十二碼一係入一係唔入

draymond 今季廢咗好多

上年佢地個matchup都有幾場係大炒

嗰場真係今年最好睇

今季開始咩.
上季就已經廢啦

比harrell 打爆

唔敢睇

close game贏比你食咗？
同埋十二碼入悶過十二碼唔入？

仲郁緊今場d哨唔可以話黑 但係咁吹錯

手感不在場，對面即刻double team 259迫佢放波，話手感廢同冇撚用果D可以諗下

大飛一切就係offensive foul

Bogut打左兩分鐘就好似就死咁

一場論
lou will真係只值8m

靠手感手感好咪炒，無手感咪輸，所以一直講湧狗破壞晒成個nba風氣，越黎越悶

KD串到跳都唔跳就咁舉起射

手感根本就吸仇恨爆燈

咁今日防守做得好咗喎

.529

湧今年啲後備真係得啖笑

Bogut打左兩分鐘好似就死咁

算係見證到湘北冇哂氣之後係點輸隊執雞隊

klay curry都咬柴cls

.706 我杜

你指黎緊火箭做執雞隊?

再加上生命石頹左至少兩季
kd未黎個時佢同speights兩大bench 得分點，個時勁到癲
宜家屌打唔到29隊pg

呢個真

大飛搏盡！

原來聽朝兩場大波

mc kinnie有冇機養成後生版ariza

問題係幾時輪到勇士做湘北
點睇勇士都係山王啦

下個series等比capela同pj 強姦籃板啦，成隊冇人box out下下等個波跌落隻手到

viutv 直播塊同刺

龍刺雙雙輕取

身型差好多

聽朝嗰場？

護框真係勁差

咁搶7點都好睇d掛
點解要睇唔起塊刺呢

講緊大飛=湘北疲態出哂喎

講呢d 既人真係好撚膚淺
勇靠射波都要玩ball movement 同 transition offense
一句手感就抹殺晒人d 戰術

二如對佢期望幾高

老實湘北山王打七場咪咁既結果

搵個單打到/剷到既都冇

仲有巴西閃電

刺比人輕取就有

冇咁跳得呀

射得最多三分個隊根本係箭，不過同呢d盲反討論冇乜意思

erm咁佢哋對手都一樣打咁多場點執雞法

唔明後面仲以為講緊隊_箭

我係講緊你喺度up啲係人都有眼睇到嘅廢話
同我講十二碼悶唔悶

馬龍興廢在此一戰

其實點解咁多人睇好龍多過76
上網睇espn, fox 嗰d評論都係睇好龍多

Lee其實唔錯 不過要俾多一兩年時間養

登子十名都無

咁你個比喻廢囉
仲講

唔覺得佢有咁勁啵
Jacob evans咩定位

生命石 金剛 2姑 speights Ezeli
嗰陣後備已經屈死對面正選

廢鳩應該都留唔耐，今季係真。廢鳩

試左場0/15 仲會有啲咩呀

反cup了

等見證Green三雙嗰下ast係點做

使唔使咁唔secured

Nick nurse 對 Brett Brown
Brett Brown 輸好多

今年試下3分 total炒50球

射手流
Lee似JR果種神經刀

因為賓閪

正式海軍鬥水兵輸乜鳩好多

季初肥到豬咁
依加playoff好似收返啲身

垃圾

如果勇冇廢鳩會點玩
仲打唔打死亡五小
可唔可以俾返curry key ball

按錯左表情姐

完左今季生命石，應該冇球隊要了

笑撚左出聲
望一望原來手感仲高過我杜

MB收皮 柒碌收皮

Donkey今日真心痴線

潛艇fans boo kd 得咁開心
轉個頭logo 人夏天簽kd 就好笑

green啲落手準到

有咁好運動能力咩

Damien Lee純射手，no athleticism
Jacob Evans運動能力ok，打防守ok，射波有待改善

傻鳩先迷76

以為evans係3D

rich paul

教練因素係會有, 可能好多人亦會針對simmons黎屌
但真心以波論波
龍有lowry響度我真係好難可以睇好

廢極都好過OKC 某個都係以三雙出名既人

kd個角色愈重廢鳩個作用性已經俾以前細左好多

廢鳩今日打得好好
如果入多一兩粒三分就真係攻守兼備

學大陸仔咁嗌真係香囉

Green 係bogut黎左後勁左好多
五小仲有佢好大價值

個比喻唔係好對路

Cook上位了

發展方向係3D呀

KD防守果種拼勁好明顯俾廢鳩傳染到喎

意大利仔好廢

KD癲能到

屌你咁都可以殺龜

燈撚到

倒水啦

準備50分

kd

呢個陣好似重勁過15-16嗰季76人嘅正選

其實廢鳩d shooting點解可以由2016開始廢撚左禁多

搖滾準備

要kd頂5再攻 廿分鐘冇氣啦

50了

kd 勁到
頭行了

Frustration foul by LouGG

又係KD

暫時no 3
D未觀察到

一個二姑 一個廢鳩 一個淫K D落手都好撚柒準

1st round mvp你地比KD定Lillard

klay

其實癲狗真係無咩可能守到KD 係逼KD同你鬥癲

259

K湯防守勁撚到

今場勇d 防守好癲喎

呢d落手好睇過block

KD死癲佬

lou 爺 拎T

Lou will 都忍唔住sosad

一定係小李以隊友相比 佢真係太撚Carry

咩theory

手感刷分

KT沉到罰球都炒

二姑長手到牛開左都撩得走

其實聯盟有邊個守到kd睇佢攞唔攞黎打同個日有冇手感既姐

屌閪屌到冇哂力咁

真啊 仲要無Foul果下 真係好正種感覺

LOU躝算啦

減咗KD啲分

curry 咁打法邊會拎到fmvp
又係kd

覺唔覺條友成日唔為意咁叉一叉隻手埋去 又真係成日俾佢叉走人地個波

岩呀, 今日擺明加上HOT HAND, 無得守

Lou will 去番40分左右根本大飛會領先緊

kd 條件太好

加操控球啫

唔知 可愛得唔得

咩叫咁打法
唔係KD first round都過唔到 仲係度curry fmvp

頭兩場kerr 玩緊鳩戰術

好漫不經心 但好中

咪係明明勇啲off ball先最好睇

無腦代表

得啦 果年KD係雷打刺 Playoff KD打得好辛苦

可愛唔夠高

落手準唔準等睇打登登就知，到時可能全部6犯foul out

明顯係你自己理解有問題啦Ching

今年勇贏輸都大執位
正選 kt kd 最少走一個
後備 生命石 ig 表妹都應該走
係得curry green 係番到

feel到班怨婦curry fan又準備報失個fmvp

睇你點定義守到囉，限制就點都有既，但佢hot hand既話都唔會守得死

898

喂 又集火基石

字母哥應該守到,不過公鹿唔會咁用字母哥

登子識q人手

拎咗冠先再講啦

條女D相鬼影變幻球黎

其實今年勇應該champ唔到架啦
但d怨婦curry fan年年係度爭fmvp真係煩到西
依家重點明顯係過唔過到箭 但佢地凈係focus係curry fmvp

喂唔好屈

認真問，勇放Bogut出嚟玩唔玩得起Jazz嗰套
可以見到Harden後入Curry

其實好小見kd比人守死
龜仔另計

做乜今日咁多小學雞式嘈交

笑死
不如話湧成班空難打都唔使打啦
扣分 小學咩

大飛今日全部唔入應該勇士會贏

無你出黎持平囉

一定係Dame 啦
打咩隊 對咩隊

爭好遠

其實冇乜問題喎
你當時係敵人boo你有咩問題
唔通而家就要開始吹奏定準備轉隊咩

full team 應該過火箭唔大問題,係睇東岸姐,
對面岸今年隊隊都好勁

落後緊咪落後緊
扣黎扣去有咩意思

Bullshit

認真
其實雷先係西岸八隊入面最廢
我一直堅持呢個觀點

Matt Barnes Twitter

潮迷反左咁多年lbj咪又係真香

廢鳩

廢鳩又做氣氛食個T.

廢鳩好心出少句聲

食T啦

勇對鹿真係55波字母太撚癲

廢鳩智障贏咁多就收下口啦

傻鳩eject未?
咁樣冇三雙就好笑

廢鳩仲嘈咩呀

T埋廢鳩

Green想幫手被反cup？

試都唔好試Bogut仲慢過Gobert唔少

尾彩mode!

又聞到反艇既味道

手感仔online

潛艇fans 幫嗌ref sucks?

尾彩仔online

尾彩王者強勢回歸

咁都t

手感仔

隻廢艇反撚左好耐

我屌你老母意粉狗空哂都唔入

2019仲有人話覺得勇士champ唔到年年都話過唔到xxx最後咪又係贏
利申反勇

curry醒左 無啦大飛

廢鳩成日咁多口

完啦好嗎. 根本無得打

嗌Draymond sucks呀

2016

Lou 20射3中

你真係覺得勇食硬鹿咩

廢鳩:刷完三雙打卡

3雙贏波

輸先好笑 無三雙有咩好笑

真係雖敗猶榮

真三雙

幾多個t?

根據50%定律
黎緊4球KD都會炒

三雙了
今場二姑同廢鳩進攻仲好過浪花

Curry唔覺唔覺都入左廿分

話咗 手感廢鳩高位pnr係無撚敵㗎啦

鹿唔識守三分

廢鳩終於3雙了

等睇火箭對勇士

又殺龜?

一PICK一夾一分一Dunk
幾撚簡單
我要睇到第六場先見到

重點防守

有三雙輸先好笑

人地唔似龜呀

靠龍鹿了

鹿過到塞先算

隱藏殺

東岸是但出一支都應該55波

利申:勇迷

我勇個底一樣俾字母衝爛

Green真三雙

你個名

屌打塞

龍過到76先算

3雙100%勝率

咁樣比班高佬包夾好合理

原來廢鳩3雙個陣未輸過
牙龜

龍算數啦

東岸兩大雞王會師東決

原來Green 三雙100%勝率

到時勇士幻之第六人就會出來幫手令字母 Foul Trouble 啦.
定喎

唔好咁講 三雙贏波姐

原來廢鳩三雙湧未輸過

勇食鹿
鹿又食箭

龍企開d先啦
lowry

廢鳩playoff三雙未輸過？

又話字母做左契仔既

reg+po

lou will唔係話好撚7勁嘅咩

因為廢鳩果啲唔係刷, 係真係對球隊有幫助既三雙來

殺龜大會

又開始

76會自爆
同埋有病閪
白痴都識draw defense scheme

廢鳩D gather

文件河幫定火箭打算? PNR死都夾CURRY 放廢鳩入中路

Ben閪攞波防切入就ok

你咁確定護士唔係白痴

kay 大咬定細咬柴

其實curry尾彩既原因係咪因為尾段d防守先鬆返d

26-0
都幾勁
真三雙

手感：我是來收割比賽的

契既始終係契.
勇親生仔來

下季會成為更強的射手!

Lou will冇交煤氣費

今場尾彩仔 收尾ok?

龍搵邊個守ben

Pull up 3~~~

佢拎到十分已經好難輸

我覺得打鹿佢會係白痴
打76太易了只要防守端易

體力係一個好大因素，你估全場追住佢跑果D唔攰架咩

大飛夢醒喇
有d野唔係話熱血、努力就做到

射到bangbang聲

前段集中力強 又有體力 尾段兩樣都跌watt
自然俾d pnr玩死

大飛逼到KD連續兩場Playoff career high

Curry廢極都有24分 57.1%命中

哂到勇兩場體力已經超額完成

但係人地summer有cap space玩，今年當賺波飛錢都無妨

偷到兩場勇主場 都收貨
係主場太柒
睇夏天簽到咩star

係時候提提大家
green係史上playoff勝率最高球員

佢成series d起手唔算多

本身對大飛無乜好感 但睇晒6場 好Respect 癲狗 路威 Harrell果種拼勁

大飛 偷到兩場,算好好啦

有幾場係出場都冇得出多

飛艇ho ball

pb21

GG Clippers，另外希望Klay鳩up少陣，打成咁仲好意思話要炒人30分，進攻端Iggy同Green作用都大撚過你

完了

入少過10球三分 唔合格啦

本仙勝仗又增一場
嬲計5勝1負

咁既表現 都係吸引巨星既其中一個因素

對一隊咁既波來講已經嬴晒

咪係
贏到一兩場已經係bonus
logo根本點都贏

有D眼濕濕

似返打po既感覺

想要beverley 同河父攬既圖

可以笑的話不會哭

講真絕對嬴盡掌聲

LA好波

好憎CP+Griffin果期既大飛，但呢隊大飛值得欣賞+尊重

有d似15-16綠軍但仲勁d,
平民陣係西岸入po
仲要嬴到勇兩場
offseason簽到星真係

河父完全證明自己係冇吹大
同之前係俾人陀衰家

好中意睇到大飛班主睇到好肉緊
癲狗 路威 Harrell 依幾個都要留丫!

大飛暑假會唔會有大動作

真 好撚欣賞癲狗果種防守 好有以前PO既感覺 唔似4000萬控衛D防守咁撚多小動作

harrell sga shamet 都後生
有排玩

kawhi

唔會冇

反河又縮番入老母西

文件洗刷埋cp3時期啲污名添啦
重要starting有兩個rookie
sweet lou, Harrell, Beverley

字母有啲機

呢隊大飛打成咁會唔會對大星黎講吸引過湖

你睇哂成季先啦
淨係識一場論

絕對係

雖然輸掉比賽

未有歷史，但係可以創造歷史

湖有吾皇同all star 級yc
使撚再簽星

入到po個下已經係
再加埋洗走t harris係good move

LAC > LAL

文件攬259先

KD同癲狗

但係佢守死左lou will都夠啦

曇花一現

都有過半機會唔得，今年個心態認真唔得。
不過夠晒啦，4年3冠真係賺晒，對火箭個series執到。

河父話kd下年來啦好嗎

真正守死係靠IGGY同埋Help defense

今年湖入唔到playoff 對佢吸星真係差好遠
有占士都未穩playoff 點同佢衝冠

大飛就真係熱血輸波啦
瘤

係d動作無咁陰濕姐 佢都好多手

佢似俾人夾死同短輪換無限換防廢左佢P&R換防打個招

logo人d操作係真係有料到，再加潮人送件zubac過黎，po都入埋

賴地硬

lou will 82場都咁勁做咗iverson 啦

歡喜原價

kd 矮ZUBAC 小小

不如河父下年黎湧

Yc先係重點，無我皇都直入總決

不嬲analyst都咁講
重點都係GM穩定，教頭穩定，連老細都好穩定好支持
而其實有west, 根本就唔會有trade同pick係柒

小心被人叫25狗

艇: Linkin Park
雷: Supper Moment

都係既 起碼係Clean defense 唔似4000萬控衛成日想收人皮

both la
我記得好多球打唔入klay too

第六人要求場場打到巨星咁？

寧願去火箭同個仔再戰江湖好過

當年收西書比人話dirty到仆街
依家打完勇就變番正義之師

睇 +/- 就知Klay在場上既impact，得+6，iggy全隊最高+23，手感+20，廢鳩+19，二五+18

好奇問下 今季勇Champ到係咪打服左文件河啦即係

呢隊LAC好過同城隊LAL 太多

一齊跳槽ready?

有4000萬不了

靚比喻

估唔到潛艇都有得做+2gc 😂

坦白講，偽第六人黎

招募對象

Respect to the Clippers
Great performance

Btw 癲狗又14個板真係好撚hustle

我覺得76人有機去到總決喎

咪係以前茅到仆街其實cp3個d兩睇啦

zubac廢的
唔好再吹奏呢個move了

好衰架你

kwahi轉，9成轉，本身迷可愛
賤種猢傾唔成個arena deal嘅話，直程staples center屬於艇，除非龍champ，諗唔到一個理由kwahi唔想來

巴打識d野

唔係logo神，係perlinka on9

sga 25+5+6 全隊最高plus minus +6
又有得丁

kawhi呢d狗黎wo 咁都迷

Why not both？

快艇係無主之城
入到去就係大佬

覺得東岸四強起碼有三隊都有機會贏湧狗

Aquaman當年連VC都想開佢波添

但練得過嘅
未至於廢
同埋賣young
賤種猢主動contact，送到埋口又真係無理由唔要

對湧我覺得得一隊有少少機

癲狗係clean defense?

adams變好都係因為我龜

因為zubac對艇其實唔太重要，只係湖

其實根本係自己上駒鬥人地下駒

好似玩2k放kd做後備屈對面咁

Steve Kerr條撚樣一早肯玩pnr嘅話 淫k唔會拗柴 廢9唔洗食t

如果kawhi 黎艇既話
我日日都要心戰

嚴重？

田忌賽馬

stubborn到

大飛同癗真係好大反差
一隊平民陣打冠軍勇比人睇死0-4,結果偷到兩場作客
一隊靚陣打殘陣拓,結果輸1-4

咁刺狗斷錯症
tp9串鳩可愛
我覺得可愛係有問題，但唔係兩邊都無錯
kwahi uncle個堆當然都好撚煩
不過重點係可愛好好迷，去到龍你都唔覺佢性格有點變過

其實拓都係差個nurkic 都唔算太殘

知自己乜都贏唔到
賣下形像咁

雷有牙龜已經唔係靚陣

幾時買波衫

harm jor

迷埋艇

正式宣布 文件河底已洗

幾感動

出左糧先

kwahi呢種大佬唔自大
勁啱Doc用
不過諗唔到第二粒星可以係邊個
Doc往積壓唔住人rr9,cp3 etc.

犧牲自己生涯黎教仔 淨係呢樣都夠上神枱

大飛

Kawhi 留龍前景重好啦...

未竟之事
就由河囝完成啦

黑氣幾時發功？

咁早燈

龍個教練

佢同ibaka幾frd 咁
覺得佢會留

kawhi 波霸 不了

咩呀 癲狗點算clean 佢對西手成日纏住人 佢先似收人皮
cp3 d小動作 偷偷地推下 蚊下衫 flopping 點收人皮

咪係

河神帶領火箭滅勇

Penis Pizza 都食

西書而家好似公司d老屎忽咁
坐住個高層位
成日話自己以前點點點威, 而家點點點有成就
其實全行都知間公司做到愈黎愈廢係因為佢廢
而家名同利都佢袋哂, 班細既覺得留低無前途又唔敢反佢
on9老細又由佢玩
無限loop

河囝失敗仲有河神女婿

點撚會阿
留龍對住lowry喎
論下年，vanvleet, green呢堆夠sga, shamet吸引?
係siakam好j啲

女婿去到西決再講

火箭唔會有冠 一定

Doc rivers 洗底
Blake griffin 洗底
Jj Reddick 如常發揮
D. Jordan 如常發揮

咁代表乜野

唔係west迫佢淚斬河仔佢會咁勁？

ibaka, Lowry, green, 當埋marc
無一個唔係跌緊

嗱，冇燈㗎

想讚下lac啫

Hupu有人問點解KD咁都唔係2K評分最高嗰位

然後就俾人DEL POST+BAN咗

你真係好憎龜

我覺得兩個唔同

cp3係 陰濕，做埋好多小動作，但EQ低，所以成日都發脾氣大動作
Beverley就係煩，係咁搞黎搞去撩你發火，但EQ高
但兩個都唔係想人收山果種

女婿細佬幫你拎

cp3入過西決 洗唔洗到底

過兩日無人記得啦

其實點解近一兩年curry唔射logo shot，反而dame係咁射

講笑咋你？

真係fans咪記得lor

cp3西決
證明人人都唔frd底

佢地應該會話今年有場差d收james山但其實我覺得係唔小心+印象唔好比人入姐

憎龜還憎龜
....之前先收過龜

廢老仆街你隊潮點會好 都差左成六年

熱血防守我都係迷Tony Allan

某人跌到落底

Cba見

有YC就夠
唉豬+牙波 殘兵

不如去富邦兄弟籃球

都係湧士

條友仲要好厚面皮地post ig慶祝自己入咗2nd round

讚成你
cp3會打架
Beverley反而少主動聊，9up同小動作都人地忍唔住郁佢多，已經見過好多次佢搞到人食T，自己安全
同埋條友做親咩動作都係望fans/天空，ref都捉唔到佢

波縮都係比Harden carry入西決姐

cp3見係我皇大家咁fd先放佢一馬

lin頭?

ig下年轉教練希望成到材啦屌你啊

慶祝自己唔使畀連登仔話黑氣石啫

哦原來你地講緊Lin
唔記得咗佢仲打緊

Steve Kerr囉

Nick Nurse會唔會畀你哋燈到開始打組織

根本最能屈就係佢d鳩射

唔好意思
3fmvp 4mvp 9次分區冠軍
一定top5

top 5真係博唔到架wo 你問邊個mba友都一定答你佢係top 5 份人工都話左你知

血栓好麻煩
lue800唔似識養新人

Tony Allen>Shane battier
依家最好feel係pj tucker，雖然今年跌好多

KD Pts/Game (Playoff) surpassed LBJ

好似話佢呢隻唔嚴重 預期可以全好返

咁你講下有邊5個歷史地位高過James

三分跌左但其他野都算keep到關鍵時刻做到野

我大書豪上場2分鐘怒轟3個TO

之後做啦啦隊場都冇得落

火箭用邊個守kd

都話shumpet咯

養到錯灑 期間咁多人出入 點set play ar

Biggest claps and respect to Clippers

Los Angeles is WHITE

cp3

應該pj

一復發就要退休

以下入面簡一件
河仔 PJ House 登登 波叔

40M

Eg同pj調轉守25廢9

唔會
佢連細加都唔俾波佢
Lin憑咩

唔係講笑，波縮試過playoff Q4鎖死過259

熱血

76迷唔該望呢邊

龍防守弱點
a) Siakam
b) vvt
請出盡力打爆佢哋

完美守到kd仆街

mj
mj
Chamberlain
Russell
Jabber

Kobe 死撚開啦 前十守門員炸 fmvp MVP 數據輸撚曬比lbj 講破紀錄lbj仲多 如果淨係用冠數排地位 咁mj點排第一

火箭洗撚守波咩

頭3節 每節foul out 手感 淫k 25
第4節就算落後都可以慢慢玩

cp加夏登 呢兩個一隊真係夾到仆街 大家都係咁狗

又拎我皇引戰
Kobe多我皇兩隻Ring就＞3個Mvp同1個FMVP？

呢個真，手感呢D防守成日手多多既比登登搞兩搞就可以落場睇波

Pj係柒箭唯一清泉
難為佢簽份平嘅長約俾柒箭 幫班友執屎

其實矮咁多
波縮算守到都幾勁

Bird
Duncan(未必人人認同)

LBJ第8 end

手感foul trouble嗰日通常都冇手

259係雷既時候其實好怕搵個矮仔頂佢下盤，TA同波叔當年都係用呢個方法守佢

2019仲有人想幫kobe反cup LBJ
彈撚開la無你偶像份呀

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

都可以
oneal 8
lbj 9

Daj

其他由你講
張伯倫？？bird??

人球另計

要撐箭鳥

Tony Allen都還好
你要依個年紀嘅黑氣守宜家有post up嘅25
黑氣9條命都唔夠用

咩事

仲抽

又係廁狗搞事

條友痴撚線 張伯倫 bird oneal都講得出

點解唔得

計到最盡咪mj x 2, bill, jabbar
頂哂龍加埋TD
LBJ而家最低都第六

chamberlain出名po跌watt

仲要得2 ring

張伯倫啲唔可能破record
bird就不嬲有拗
你睇skip bayless, Reggie, McHale, Stephen A Smith, Jim Jackson
主流意見係Lbj多粒ring就完勝，依家係debatable

無記錯Bird既冠軍、獎項、stat應該比我皇全包圍？

Birds
3 NBA titles, 2 Finals MVPs, 3 reg. season MVPs
全包阿LBJ

Lbj mvp fmvp數據>bird 冠=bird

Lbj fmvp 冠>張伯倫 MVP =張伯倫

仲問點解唔得 用屎眼諗嘢？

大家都係3粒ring, LBJ多一個FMVP一個MVP，點有得拗

果陣0後備算鳩數啦

其實睇返艇個2號有啲似Livingston

波叔有份招tucker fd底

包你老母 lbj三個fmvp 4個mvp喎on9仔

咁不嬲唔只咁計
BigO都因為三雙季被人排高
前年player survey，無記錯chamberlain都有10%票話係greatest player
咁我排佢頭5內都唔係過份

同張伯倫比就比record
同bird比就比榮譽?

仲要LBJ自己都hold一堆record
榮譽仲要全包圍bird

針住vv攻

咁我咪話LBJ全包囉
你唔識字?

76加油

誤交損友

咁點樣bird高過lbj呀 冠又一樣 數據仲要lbj完勝

講數據James個Playoff總得分應該都無乜人破到

睇時代，好似有堆人排dream>duncan

阿歷山大有3分 仲未有post up
但身型一樣，又係艇pick番黎
希望唔好好似生命石大傷就肯定好過佢

3分有啲 練好啲中控 打法都叫成熟
Postup俾佢mismatch打下就ok

好想東岸字母贏到 總決屌勇老母

係咁架啦
你聽tnt人人個top5都唔同
都係撈埋來講

我打出來係打我記得analyst嘅講法
6，7，8可以拗，我無意見
我覺得唔係頭5啫

“睇時代，好似有堆人排dream>duncan”

Lac d波好過okc呢隊垃圾啦

過唔到我塞

排dream高咪又係情感因素
食到MJ退休個兩連冠
正如實力dream>oneal 但成就oneal>dream係事實

睇時代咁即係無point無理據 純粹一句睇時代無視曬數據榮譽 以後唔洗拎冠 過多幾十年之後地位自己會升

可惜top 10係撈埋計
無單一條式咁計
都好多人放dream>oneal

要睇埋時代既話Bill同張伯應該要減分添啦
當年10隊波都唔夠，一個就有N個名人堂隊友
另一個就超變態身體質素，大學生打小學生咁

白痴
睇時代的意思唔係講年份
係講咩對手

加油

少帥>Bud

如果真係撈埋咁多野
其實我皇先更加冇得輸 個d咩連續N年入finals咁
又或者好似佢自己話自己贏73勝令佢成為GOAT一樣
寧願淨係睇實際d既野排低d我皇仲好

搬龍門搬到 輸數據就睇榮譽 輸榮譽就睇數據 兩樣輸曬睇咩對手

咁快要kd谷盡好慘

心目中top 10
MJ Russell Jabber 100分 MJ LBJ TD O'Neal 鳩比 Bird

除左MJ不分先後

ching咁撚勁不如寫條公式出來
明確排哂所有選項高低，點乘
再send比各大analyst
靠你救地球

建議你去tnt睇人球員傾top5段片
再逐一反駁佢地點搬龍門

kd有態啦一撻就著 不過佢咁既級場場有水準係應份

新人luka人氣都幾勁
rookie年波衫消量已經聯盟11

靚仔有星味

靚仔

我皇都仲係第一

同埋你咪撚走
你咁柒煩
排你個top 5出來
唔好俾我搵到一個位係搬龍門
完美咁示範你點樣將criteria排序，分類，計分
你唔撚好走

世界大戰抹黑宇宙了

100分點會冇top5
2個冠軍叫差？
因為佢改例唔好話5 我排第1
太屈機要改例限制佢
咁都唔係屈？
唔改例邊有得玩

駁唔到要人去寫式

有啲地位分唔到高低係因為 冠 數據 mvp fmvp 呢啲主要居分歷史地位兩個球員之間各有自己優勝之處

宜家bird有邊樣贏到lbj 差距咁明顯仲點會分唔到高低呀on9

你不如話有個後備球員因係佢打既時代係對住mj 雖然佢咩榮譽都輸曬比lbj 但係佢既對手係mj 所以個後備球員同lbj歷史地位分唔到高低

條仆街出來啦屌佢
想講，計tnt班人講法
Mj>Chamberlain>Russell
有個主因係佢影響力大
量化埋佢啦笨柒
排啦on9仔

呢句由來係...

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel~~~

兩大手感隊大戰誰勝誰負

咁撚樣又唔係搬龍門?
“有啲地位分唔到高低係因為 冠 數據 mvp fmvp 呢啲主要居分歷史地位兩個球員之間各有自己優勝之處”

我講過6，7，8我唔想拗
我搬analyst出來講
頭5就真係我意見
排啦on9仔
點唔搬龍門我想見識下

嗰邊先打完呢邊又開拖

又一對新人準備行禮

單由生意睇
潮人真係賺咗

快啲出來啦
屌我搬龍門
佢點唔柒搬龍門咁排阿
好撚期待佢係啲youtube瘋狂屌人
俾個排位來啦屌佢

屌 呢句都唔識人係一定係00後

我屌緊既係你話lbj 同bird既歷史地位有爭論點
而唔係要排top 5一定排到好明確
事實上lbj同bird根本無得講 一定係lbj>bird
唔得一陣又話mj同tmac係唔同時代既人 而且影響力呢d好難量化
所以mj同tmac無得排歷史地位?
而實事上mj tmac同lbj bird 兩個之間數據榮譽都有明顯差距
點會無得排?

應該阿旺都唔識

呀媽話樓豬唔係傻 係天真

我唔係樓豬

“我講過6，7，8我唔想拗
我搬analyst出來講
頭5就真係我意見”

排阿on9仔，踢邊個出來阿
咪撚講埋啲唔關我事嘅野出來
我無撚興趣

公道講句LBJ點都有top5啦
根本唔值得嘈

個人榮譽&紀錄堆到成座山咁
我唔迷詹都咁講

真 樓豬一定識呢句

同埋重點唔撚係你排乜撚野
你話我搬龍門
一係你俾到條式係搬唔到龍門
一係你道歉
就係咁撚簡單
唔洗咁柒多廢話
個啲乜撚tmac唔撚關我事

FYI

BIG O比人排咁高係因為歷史原因

種族問題.........

其實係咁啱，定係nba已經內定左邊出線？

又罵戰

而家呢一刻就56左右呢d位
如果佢個數據再繼續上 好彩到得分破埋渣巴 拎到40000+10000+10000
隨時拎住史上最全能球員既名 歷史top2咁退休

含撚啦
下季斷腳收山啦

有主場優勢既就會係左邊

係連登叫人道歉想笑死人咩

乜都好啦
bill都因為平權排高咗
重點都係條仆街講撚到可以唔搬龍門，淨講一個criteria，或者啲criteria分哂高低咁
佢係就放條式出來俾我睇下點唔搬啦屌

愛既反面就係恨

所以等佢收皮算
on9仔來

比著一年前嘅我應該會入戰

依加都係打機算

因為一年前嘅你仲係迷占

你一開始係話6，7，8有得拗 而唔係唔想拗

明明係你同意個analyst 先至有對bird同lbj地位「有得拗」呢個想法
點撚樣唔關你事 道歉係你呀撚樣
同意完個analyst 又想置身事外?

咩啊，依家都迷

迷你老母閪

痴撚線
占士一年入唔到po姐
洗唔洗吹到歷史地位低過bird?
一早超越左bird做歷史最強小前啦
成班on99

同意有得拗
十鳩幾個comment前表達咗同時代有關
咁你想表達啲咩

人地話有得拗呀

on9

歷史最強小前係KD

無錯阿
我自己無排佢兩個高低
你有興趣咪聽下skip, Reggie, Stephen A講法

你肯講到唔搬龍門嘅排法未

真呀
而家既臭G 得閒就提下我皇
十足十d女人俾條仔飛完 成口開口堆口屌佢仆街唔識貨
但其實每一刻都期待佢返黎自己身邊

拗?
點拗?
冠一樣
fmvp 3>2
mvp 4>1
最年輕25k, 30k先生
歷史得分榜第4
3 all star mvp
14年一陣
連續8年finals
仲有得拗?

我咪就係想表達就算同時代有關 但係只要榮耀數據有明顯差距 而唔係兩個球員各有優勝之處 所以根本無得拗 一定排得到

得啦
點唔搬龍門咁排，答我
唔撚洗講廢話

回到以前

你不如話高比勁過mj啦
mj時代對手廢到仆街,太陽拓柒者超音速全部廢隊
高比又要打綠軍,又要打ai,又要打火箭spurs雷霆
所以高比>Mj

認真
skip同sas都唔好拎出黎講啦

2條友盲反我皇

一句得啦就算 道歉呢 知道自己柒撚左駁唔到?
bird同lbj有得拗? 搬龍門係講緊一輸曬榮譽數據就用唔同時代去比所以有得拗 呢個搬龍門喎 而唔係講緊你排top5搬龍門

咁咪Reggie, Barkley, McHale
雖然我都唔多記得邊個係撐
但diss佢地嘅理由都可以係一樣
重點又唔係我覺得bird>lbj
我淨係想講lbj唔係top5 ja喎

我直頭覺得佢top10都唔係

得啦得啦收皮啦你智陣仔

我都係智障仔

無興趣
你排
比我見識下你有條list點唔犯“輸哂榮譽數據就用唔同時代去比所以有得拗”

bird 技術榮譽都差過占士
完

求其
無意見
想知佢點樣平衡哂數據榮譽時代影響力
又唔搬龍門

你明唔明撚明

榮譽數據如果球員之間各有優勝之處 好難用條式去計地位的確係好難排
個問題係我講緊你一輸榮譽數據就比時代唔同為理據搬龍門
而唔係話你排top mj mj 張伯倫呢d搬龍門 你仲叫我top5做乜鳩?

呢D人又係好撚麻煩
占士擺到明係歷史第一sf
冇得拗
仲係到拗
bird kd pippen三個慢慢爭第二啦

Kawhi
Embiid

先自己

kawhi真心屈機

即係下次一開始要講哂要比啲咩criteria
你問我，我再答其他因素就係搬龍門?
我要一開始講明
以下個list係base on數據榮譽時代影響力
你問我再答就已經係搬龍門?

個matchup 都贏咗九皮

Kawhi daddy vs Simmons

唔係呢個問題
而係占士一向都係第一sf
拗黎都晒氣

又到76迷玩燈龍嘅時候la

係贏嘅唔該贏盡啲，最好係大炒

有simmons
速龍難D會輸

好似你咁講 如果你一開始係base on數據榮譽時代影響力

然後出現左你唔同意既觀點就話有其它因素 無視曬數據榮譽時代影響力所以排唔到
咁樣咪搬龍門

話左我杜屌爆你班反勇

艇反cup okc嗰場迫到259兩個關鍵to

夏登邊忽狗呀屌你老母

咪就係
harden乞丐黎架嘛,邊忽狗呀

咁我排個list個時有講明我base on啲咩?
你問我答，就係我加因素?

屌你老母侮辱harden

唔係全場追住嗰隻，淨係關鍵時間守

仲拗緊
13年占士已經第一sf啦
2019年仲拗bird vs lbj

屌我做乜

你都on79
都話我唔係拗呢樣
我係拗佢話我搬龍門on9

咁你咪即係想bird做第一sf囉
喧咪即係拗緊bird vs lbj囉
咁你咪on79囉

所以咪話榮耀數據有明顯差距足以無視時代唔同呢個point

係榮耀數據有明顯差距既時距既時候 你想唔同意人地既觀點 但係你反駁point咁撚弱 想用"時代唔同"直接無視榮耀數據 而榮耀數據就身就係一個強既point去排地位 你講時代唔同咪即係搬龍門

屌你非黑即白
on9仔
胡錦濤好過習總
我話有得拗，即係我撐習總?
屌你都無撚腦

屌原來係大陸5毛狗

放棄
講到我堅持bird大過lbj咁
我講咗第6，7次我係話好多analyst咁拗
你問我，我答返時代呢個觀點(而其實都係我聽過的觀點之一)
乜撚野直接無視就直程on99，唔撚係我表達過嘅野
我講考慮一樣野，你就講緊我override其他野

屌你溫溫logic啦

MJ，Kareem，Russell，Magic，Duncan
排呢五個高過 Lebron 我覺得至少唔係唔合理

終於上水

russell replaced by lbj 啦

呢排有人搵我咩

算了發現你派派地膠
都係算

on9仲唔撚明 我係話你話lbj同bird地位有得拗 而唔係話bird大過lbj
你本身話lbj同bird地位有得拗 咁你都要同意左analyst先至會話有得拗
呢個係你既諗法黎 唔通你唔同意個analyst 又話出黎話有得拗?

火箭終於報到仇了 隊勇殘陣+廢過上年

真心，認真想問做咩人人放唔到Chamberlain top5
明明計media, player survey
goat長期都係mj>>>>>>chamberlain>russell

認真

鹿4:2塞
龍4:1 76
勇0:4箭
金4:3拓

有得拗，睇角度，同睇咩因素大
但咩直接無視唔係我觀點，唔洗塞入我口

唉總之lbj > bird> kd啦
完

咁即係有得拗係你既觀點啦
而事實上榮譽數據lbj同bird差距足以令到根本唔洗理乜撚野角度 乜撚野因為個去排地位

仆街幾頁前都話我同意有得拗
仲如夢初醒咁

聽日第二行會係3:4

你收撚皮啦..
Btw bird>kd>lbj

同意有得拗咪即係on9囉
籃球歷史不嬲優先排左榮譽數據呢d真係關於籃球真係有數去計既野而唔係影響力時代唔同個d
如果兩個榮譽數據無明顯差距 跟住先會去排影響力時代唔同好難量化個d

占士 hater就收皮啦盲反狗

冠軍數目太少
無錯 Celtics 當年係好襲斷，但係 Wilt 講緊係 peak 年代得一個冠軍
考慮返佢個人能力有幾勁，佢係 PO 嘅表現都有好大責任
不過 d media 確係唔公道
明明不嬲 NBA culture 都好注重 ring，為左推 Lebron 上去改變個評分準則，但係又唔升返 Wilt

如果kd三連霸加三fmvp?
我記得4，5個月前又係討論過
最尾有人問all nba team係咪被underrat
同樣地其實reg. mvp好多人都睇得好輕

mvp都睇得輕?係因為kd得一座咋掛
3連冠又如何?咪又係3冠
占士仲要4mvp
年輕得分王又係佢
all star, 一陣又多過kd, bird

聽日本仙人帶領馬撚入二輪

Media多數睇mvp
但係nba名縮多數睇冠軍
所以你見咁多間媒體都排james落第2
但係有部分名縮反而認為kobe>james

痴線
不嬲
充其量只係部分人
你咁就死啦，你可以週鳩圍去唔同channel屌啲dream>duncan嘅人
用嘅原因就係“不嬲”

講真，其實kareem算唔算係goat

之前啲賤種太監話td地位低係因為冇連冠
轉個撚頭就話3連冠又如何
龍門任你擺

咁唔係不嬲 籃球歷史地位係一定優先排左榮譽數據呢d真係關於籃球真係有數去計既野
籃球歷史地位唔係排實質打籃球既榮譽數據先 唔通走去排靚唔靚仔呀?

無 MJ 嘅佢咪係

oneal咪又係3連冠3fmvp
唔見你擺佢入頭5?

Totally agger

咁oneal kobe都係1mvp
連呢個concept又係得意
我記得00s仲係好重要
仲講bulls,lakers dynasty
spurs有人唔計，就係話佢單數年
到10s，啲人都唔當heat係，因為得兩年
10s究竟三連重唔重要，我就真係答唔到

第一SF根本毫無懸念
至於總排名top 唔top 5又係無結論
fans咪話top 5正常囉
haters咪話top 5 overrated囉
根本無一個準則
但無可否認既係佢prime time持續得耐 佔左少少便宜

我都冇擺詹士落頭5
我不嬲認為佢6-10

期待你屌死班dream>duncan嘅人

屌 開始駁唔到 同d小學生一樣講得發老皮無point既野

咁都係因為 Lebron All Time Top 5 地位唔係無懸念姐
我諗絕大部份 MJ hater 都唔會話佢無 Top 5

你鍾意
最撚憎啲一言堂
一套準則行到尾嘅人
你記得凡係有唔符合數據榮譽先於時代影響力嘅時候，你出來拗就得

咁宜家出現左唔符合數據榮譽先於時代影響力既時候未?

咁係因為MJ TOP 5無懸念姐
但我唔覺得MJ haters會認為佢肯定無懸念係top 1

dream>Duncan
ai>nash嘅list
你都可以屌

仲有Stockton, kidd>Nash
你大把野可以包底

其實dream係好多排名都係頭10守門員
duncan差極都5,6,7
真係好少見dream>duncan wo

dream同Duncan 有得拗 咪即同你話lbj同bird有得拗 咁on9

media出duncan多
但player啲訪問6，7成係dream
咁當然可以話有player bias

所以咪話得出現唔符合數據榮譽先於時代影響力 咪即係出現個個人情感既bias

求鳩其啦
總之你出來包底就得
你應該唔會同我講top5, top10, top100個criteria會唔同架啦
以後我講nash>kidd, ai, stockton有你包底

一個用客觀數據榮譽排地位<數據榮譽先於時代影響力
一個主觀用影響力 自己鍾唔鍾意個球員有個人情感bias去排地位<出現唔符合數據榮譽先於時代影響力

即係我排ai歷史地位高過mj都得

快艇=火箭2隊

敗走?一開始邊個話等個on9仔收皮 原來on9仔係指緊自己 收撚曬皮

一樣唔知你up乜鳩
總之“籃球歷史地位係一定優先排左榮譽數據呢d真係關於籃球真係有數去計既野”
nash>Stockton,kidd,ai有你包底就k

好彩Lbj縮得快，差啲跌斷手

好撚煩
幾時online,應唔應都要過問
on lun 9

下一輪火箭會叫邊個去做Shamet茅9手感？

唔用籃球歷史地位係一定優先排左榮譽數據呢個準則
用以外既準則
例如榮譽+數據+影響力+時代等等一齊計 然後就令出現我個人覺得孫悅既影響力對我好大 大過曬mj既榮譽數據 所以我覺得孫悅歷史地位大過mj
呢個準則合理?

講戰鬥力O neal都完勝啦
O neal命中58% vs dream 51%

點解我要審評你其他準則合唔合理
你個例子直程係弱智
你邊個留言見到我會支持啲咁白痴嘅野?

同埋又非黑即白
我唔支持你個套等於我要支持你其他on9假設
用下個閪腦啦
我講嘅影響力係講緊姚明,ai,mj個種
唔係你嘅野就問啦，on79乜野個人影響力
自己作解釋，屌你無撚腦，講埋啲野又唔柒關我事，討論條柒，你作多一萬個例子一萬個準則都唔撚關我事，唔認同你就有問題咁，on79

你繼續9up算
繼續自己作十撚幾個準則
問我合唔合理
完全無撚腦，哂時間

呢點我支持你啊 你得閒就suppose人地秒秒捕撚住覆你 都cls既

你支持brid同lbj有得拗其實同上面個例子都係咁白痴
影響力咁主觀 個個既感受都唔同 咪會出現唔合理既情況

咁咪話你咁撚客觀
咪nash>Stockton ai kidd搵你包底囉
所有唔符合榮譽數據行先嘅你都包阿ma
end得架啦，唔好撚再鳩作啲無腦野問我合唔合理
哂鳩哂啲時間

原來58已經係十年前既事
波縮咁就俾人笑左十年

雖然知你暗示緊其他人
不過有其他野做咪唔覆囉
太耐唔上水好似西書大少就抵屌啫
屌你半個鐘就jer鳩我，on99

貼返個個茫然樣先啦

BPM
Shaq 5.0
Dream 4.9

VORP
Shaq 74.0
Dream 77.1

完勝？

十年啦，算啦不如

range都唔同啦
Hakeem多咁多中距，點可以齋比field goal%

唔止其他野做啦 有fd係隔離都唔覆住啦
人地問你做緊乜 你話冇啊係lihkg同人嘈緊交

來簡約地笑多八十年

你地唔好嘈住，趕住上水應
如果唔係俾人話笠水

不過算，jer真係無問題
但半個鐘有啲誇
三四個鐘後問我，都算好啲

性能都唔同
hakeem堆ast同stl

58未曾改變

希望打hou
係手感鬥基石

大哥對三弟

綠，harrell?

too mean

缺失：

基本上，BPM可以說是個亂無章法的數據。它不像PER，有認真考慮過聯盟環境的因素，思考每一項數據背後可能帶來的貢獻，來對數據做加權。它也不像ORtg，努力排除隊友的因素，以盡可能獨立出每個球員的貢獻。BPM單純把每個數據的百分比指標設未知參數，再下去推算。而BPM公式裡採用的許多數據，在我們前面已經談過，都是以傳統數據做為基礎下去推算的，會存在一些不精確性。最嚴重的是，BPM採用這些由傳統數據推導出來的進階數據(如TRB%、TOV%)設計公式，卻以從play by play統計發展的RPM為參考基礎，回推BPM整個公式的各項係數。兩者的基礎架構是完全不一樣的，BR卻直接將兩者連結起來，必然使BPM這樣的數據失去參考價值。

二哥坐係電視機隔離

咁 fd既咩

唔係想加入戰團話邊個勁啲
Greatness 本身就係 subjective
每個人把呎都唔一樣
只係話 Shaq 戰力完勝 Dream 然後用 FG% 比真心笑咗

Btw Shaq TS%，PER 都係贏
排佢你Dream 之前我唔覺有咩問題
但個比較一定唔係用 raw stats 去比
單係 era competition adjustment 都有排講

不嬲都覺得排名依樣野只會引戰，就算公認第一PF係添燈，都有人會覺得魯斯同加納特比添燈強

個d智障都計?

咁有人覺得kobe > mj個d又計?

每個 stat 一定有不足 ga
但點都實際過只用 FG% 比囉

所以先話認為實有搬龍門，無得一條通式走天涯

呢個又太誇
Russell>jabber有得拗~

佢係咪仲要做暑期作業

同埋比完ORtg，仲有DRtg
DRtg又係被人屌放大stat，唔睇boxout,closeout,協防
連累成個OPE都被人屌
但都係好過fg

用Fg%去判斷一個人既實力 小牛個jordan 屌打左全世界中鋒

呢個都係 PER 問題
防守上個計算其實漏咗好多嘢

二哥望住自己啲stat打j

不過防守真係好難計
好似lonzo都守到好多star pg fg低
但呢樣野反映唔到落stat

場均大3元
20/20/20

望住女人打j
女人就諗住吾皇

呢個series大家識英雄重英雄
你估個個西書咁撚閪咩(加埋PG條ON9佬, 近得西書多成個人柒哂)

唔會啦
跟我皇
一輪都遊唔到

廢鳩場上乞人憎啫
佢啲訪問一到啲大事件會好醒

做咩咁鐘意 Lonzo

因為想佢來suns
佢堆致命缺點暫時對我地來講零影響

講開隨便舉一個啫
但7%命中差距係好撚大分別
仲未計，o neal出手需要既時間同空間遠少過dream咁要舞龍舞獅
仲難夾
當年迫到對家兩三個內線球員foul trouble

防守，dream係勁，會跑得較快協防
但O neal，無教練會定戰術爆佢

咁佢防守係好噃

dream就人人做戰術諗住打到佢
點知robinson打到喊
oneal親口認被dream打爆

巴打你有無睇過 Dream peak 時嘅比賽
定只係睇佢 highlight?

95年6th seed爆贏幾隊60+win球隊

LBJ之前
dream簡直signature咗chase down block

咁都要殺🐢

O neal做主持，成日要做星講哩啲
冇乜參考價值
講過姚明係平生僅見對手添

答埋上面，其實最直接就係睇1995magic vs rocket 比賽
Youtube 有
睇完既個人結論（自行衡量番dream上咗年紀，但o neal冇技巧等考慮）
O neal > dream

事實播
前兩年po Houston 水災
個記者trap 9佢問人地仆街你會唔會打得順左
廢鳩即時屌9佢

今年真係最黑暗一年 lbj冇po avengers XXX死左

我都想
利申:lonzo ball fans

你睇完嗰年 Final 都話 Shaq 無技巧？
我一直有幫 Shaq 平反就係當年佢同 Dream 基本上只係互爆
睇完 Final 點得出 Shaq 完勝嘅結論

on9
你自己睇呢個series

oneal出名自大，生涯無讚過幾個人
打nba前idol ewing，之後長期咪又係笑Ewing,d rob
你話佢講giannis係超人就話造星啫
你有了解過小小oneal都知佢有幾常會讚人啦

事實唔係完爆
但dream小勝
同埋shaq出來講係被dream爆，所以算settle好

嗰年 Shaq 輸嘅唔係效率
係本身打法上輸咗
兩者一落 low post 基本上都會被 double team
但 Dream 有 mid range 拉得到出黎
變相佢 FGA 多 Shaq 好多

你點睇shaq評過tmac over wade

佢好去湖成個故事唔同哂
LBJ 唔洗打得咁辛苦未必會傷.... 分左球權..
你當LBJ =強化+有腦 WB
PG會有仲多3分spacing

私心

刺迷只會針住佢話冇po，但永遠唔會講佢啲young core係Knicks前後25場唯一打贏嘅team

PG跟我皇入唔到playoff?
反到咁？

yes
只可以講同佢直接成就有關嘅，一定要另計
同埋最好淨係計同佢打過嘅對位內線
覺得佢評其他位都係9up
同埋聽佢踩人都係99地up, 等於brynum>d howard就明顯關佢好撚憎d howard事

冇用, 班young core太廢, 頂多去第二輪, 換多粒星就差唔多

鬼叫吾皇臨尾兩場爆seed同Ray球three攞咗佢哋個冠軍咩

聽日lin會出到幾秒？

今年2nd round算唔算近年最期待既2nd round

咁你哋一樣報到仇啫

btw76加油，大炒泡泡龍

叫做真係有啲野睇下（係湧弱化左咁多下）

Lin不如諗下下季去富邦勇士

佢肯老底金州個隊應該都有得入

做咩咁唔老黎

啲動作勁硬
有時轉身俾人吹走步
同佢prime時差好遠

而所謂‘互爆’， o neal進攻俾人重點夾
但dream爆o neal時俾人夾比例少好多
成功率都唔係話等別高
但o neal會有無謂犯規+dream有少少明星雞

掉轉講，o neal低位有波唔夾/hard foul,有6-7成把握

Rookie o neal 咁都同 32歲既dream 算係差唔多
project大家prime既時候勁過dream好合理啫

發覺已經唔想再嘈關於老詹嘅topic

奧尼爾在接受採訪時為姚明辯護：“姚明完全配得上入選名人堂，當我和他對決中，我們平分秋色，我完全占不到便宜。”奧尼爾還認為，姚明在但是的內線絕對是聯盟一流，更重要的是他還是籃球大使，開拓了中美NBA的聯繫，為NBA打開中國市場做出了巨大貢獻。

占鐘呢

難得有個冇lbj既playoff都仲要傾佢

講黎講去又係嗰d

Yes 好撚煩 日講夜講

快啲死

有無佢真係唔緊要

問題係一個新point都無

睇到眼都臭

多得D反占日日係到話咩kd>lbj
一D尊重都冇
你估我想日日嘈咩?

多謝你再帶起我另一樣一直想幫 Shaq 平反嘅嘢
就係 Shaq 嘅 peak 係93-94年已經開始
人地嗰年已經係得分王
根本唔存在咩大家 prime 唔同問題
因為 Final 嗰年根本兩個都 prime
佢 Lakers domination 你要考慮埋中鋒平均水準問題

同埋我上面都講咗
點解 Dream 相對少比人挾？
咪就係佢打法令自己無咁易俾人挾
佢可以係 mid range 唔打背籃
對比起 Shaq 攞波位置自然少啲俾人挾
呢個差距點解變咗係幫 Shaq 加分

ching覺得有問題

未計仲有幾個referee講明當時吹雞針對asian

我同奶都想

臭雞日日都會提嘛

占夏登呢

唔提最撚好 扯到去大西洋咁遠

kd明明黑人憎過占士但冇人屌過KD
打唔贏勇就入勇,仲要串柒柒
占士幫騎奪冠打贏勇,carry騎入finals就冇人講
仲要吹奏kd勁過lbj

如果占士係黑人憎
咁kd唔撚黑人憎咩?
拎住3個fmvp就真係咁天真超越到lbj?

我知占士係成日輸波好撚柒
但咪又係得2011年係自己柒所以輸波
除左11年有邊年lbj唔係仆心仆命但都贏唔到?
kd真係好舒服

硬頸嘅人立場永遠不會變

立場不定嘅人自然會admire佢上年PO表現/因為今年表現而笑柒

傾都晒氣

反而感謝成班腸狗加入傾啲垃圾隊，new to us

係好但一定未到hof
不論統計數字定戰績都係

樓豬最想見到係柒碌大炒龍
之後lin係垃圾時間有得出

做咩辣鳩我地

你地笑開始笑lbj係因為佢入唔到po,身手冇以前咁好
但占士前15個賽季是但拎一年都勁過prime kd啦
只係今年終於比你地等到占士明顯回塘先係咁恥笑佢姐

點敢，玩具台新秩序

d占狗弱智?
無人笑KD都講得出
由KD轉會到依家 幾時唔係比人笑緊
依家你皇柒左比人笑下 就唔抵得要轉移視線啊?

有咁撚惡咩

咁係咪你都同意kd係現今第一人？

既然你都知占士回塘

睇下你個人數先

個死沾狗發咩癲呀
日撚日洗版又爆閘咁
屌你老母呀

係咁又點?
你地都一沉百踩到要搵bird同占士比啦

長駐都係5個

上面大把人幫kd洗底又話kd係第一sf
呢D又唔叫吹奏?
我想問有屌過KD咩?

其實你地係咪唔知lonzo.ball係曲線

u know me huh

but i am not樓豬

一隻手數哂

下個post不如叫 76大戰速龍？

其實某啲反占狗既立場大家都清楚
最撚人反感呢班人好似日日冇野做 日日都要反日日都打論文反反反 真係好撚on9 講完咪算 講完又講 有位就抽

果然係台主

二輪開打

叫繼續Bin龜C

玩具台傳統
殺龜大會
熄登大會
破槽大會

0寶好驚亂寫topic比人屌

呢啲topic你哋一定唔會屌

覺得自己好old school

抽其實都唔係啲咩
波台不嬲都係你抽我我抽你
雙重標準夾盲反呢下好笑

其實我都係曲線迷羅

真係麻撚煩
有冇人開過個淨係講波既post
一係分2個post
想抽FOJ/739既咪自己行埋一邊抽
阻撚住哂

@腸
唔通炒igor真係好事??

I’ve talked to several Suns players (who will remain anonymous) about the coaching situation. One player said that Kokoskov is a great assistant coach but not a head coach. Another told me that many of them would leave huddles or practice confused about what Kokoskov wanted them to do on the court. There was definitely a cultural and communication barrier between him and his players and it showed in many situations.

Another player said, “Good coach, just tough situation. Smart though, will definitely be a head coach again.”

廢物

比人笑同比人屌應該係兩樣野

今時今日仲有人反羅？

James Jones可以平反未

咁你覺得 Nets 會唔會 S&T 佢

問奶
我唔識答了

A字膊

龍門任你擺 占粉境界
只許讚頌我占的偉大

我只係睇到佢教齊陣腸係幾好，依啲news又未必係真，場下面點訓練我覺得問題唔係好大，obure都話耐咗之後溝通無乜問題

上幾個垃圾同球員關係好好，結果打pat屎。Igor就算溝通唔好，但係比賽內容同埋球員成長都係咁多個入面最好，我覺得正係依樣都已經值得佢留多一季

占狗咪又係成日搵位歌頌吾皇既偉大
明明無得打playoff 又搵259 去洗白自己

你打呢句仲要quote我就on撚鳩啦 我幾時有瘋狂讚頌
用埋啲極端法去合理自己你柒唔柒啲
叫你唔洗日日講好撚煩 其實你係唔係咁簡單都解讀唔到？？

"Another player"似Booker風格

佢個5個coach, 好似未踩過

我點都撐留嘅
咁你唔係interim coach, 我覺得起碼季半啦
同埋溝通呢家野可以summer又解決下

但james jones就
我想等多啲新聞
唔知依家應該怪邊個

你打呢句仲要quote我就on撚鳩啦 我幾時有話你瘋狂讚頌
用埋啲極端法去合理自己你柒唔柒啲
邊個日日講 其實你係唔係咁簡單都解讀唔到？？係咪有幻覺

佢連Watson都話過係好coach想佢留低，佢睇coach嘅能力應該同啲防守差唔多

算啦, booker應該好人啫
走咗先講好說話
對media同對GM應該唔同講法
呢幾年覺得佢最惡係叫igor take his(melton's) ass out, get elie個下

刷分仔係個教練係到個陣講呀
Melton又係抵屌，踩線依啲失誤都有幾次

但都好惡
全世界都聽到
除咗呢次, 就都無點聽過佢會話人

燒鵝有意挖角太陽player trainer Aaron Nelson
Sarver每日一柒 (1/1)

唔好講皇了
繼續殺龜算啦

sad撚咗
見到話咩d griffin鍾意佢好耐
tank隊都要搞tank隊

西書大少

大腸連醫療都冇埋

西瓜.jpg

呢幾日殺得太多次，無動力殺

二輪殺ben, ok?

二輪想熄登多D

Steve Nash>Grant Hill>Amare>Shaq>Frye>VC>JO'Neal
屌喇星要郁太陽任何一個地方都唔會放呢個位啲人啦屌你老味Sarver

Hill even shouted out the Suns’ training staff during his NBA Hall of Fame induction speech, and has credited them in helping him extend his playing career.

一於6月前入湧，暑假後睇大飛
我屌Sarver祖宗十八代唔撚係搞組織嘅料就收皮啦
唯親唯到整件黃蜂(波叔嗰隊)兼活塞獸醫嚟replace?
搞到Rubio都出聲?
Booker快撚啲走，呢度唔係人玩嘅

仲有Carter未走

hill我地入鷹重過新生，好無?

我仲話Lin去大腸求職，依家收返

鷹icon好樣衰，如果唔係轉了

無咗個30年工作夥伴的話
應該都唔留架啦

迷到佢轉icon囉

睇來Aaron正式confirm deal嘅話
我地腸要正式解散

好似係Phoenix開診所，應該唔會走

Suns never rise

他日隊波易手再聚

Sun rise in east and sets in west
鷹隊先係新太陽

講真
無是但一邊都無咩用
斷症，手術，復康
nba球員又唔係一般人咁可以抖幾耐就幾耐

yes
東鷹
西艇
閒時仲有鹿塊
我未來一片光明
今日開始follow 鷹reddit

你stay龍?
同垃圾猢?

跟我一齊迷勇算啦

4jim9

奶轉邊

某人留唔低我就變☠了

得閒@我先會上水

其實唔使ff湖要Monty，腸要lue。因為賤種sarver唔會比錢請lue

RIP josh

之前po依張圖個陣比隻傻豬腸迷笑我自爆

邊個咁on9仔

其實我嚟

hill咁白滑

那處境可會改變

傑倫-羅斯談季後賽收視暴跌：缺少詹姆斯的確有影響

據體育記者Michael Mulvihill此前報道，截至上週五（4月19日）為止，本賽季NBA季後賽的全媒體平台收視率相比於2018年下降了26%
😎

Playoff相隔多麼遠

allstar 都可以特登比dirk wade 入
點解playoffs 唔開比潮人入

敗者復活戰都應該輸
無Ingram
A.ingram

因為占屎加盟湖人既原因係為個仔同事業，事業就係可以提早放假拍space jam2

抽到Morant即刻rise

抽咗頭2先講啦
都thx

早兩日發夢中第一

ching真迷
咁多年淨係記得我夢見過dragic

冇Nash咩

基本上太陽選唔到Morant真係GG

pick 選他又是on9

pick1

無
無記錯係Aaron brooks時期
好撚掛住dragic
發夢真做nash接班人

登子呢個時候整親左手？

迷途既腸迷一齊繼續追隨nash
撐勇

如果dragic可以愛回家就好

dudley話dragic/igor同國家隊
所以有機
依家咁，唔洗諗啦
老將來仲要無近三十年最好medic

有一刻係諗住Dragic Rubio雙控
而家一個都冇

收撚皮啦廢物
前排抽湖咪又係有位就抽
你咪撚柒又係有份抽 又唔撚見你彈出黎講傻閪
企撚曬高位咁講 其實自己根本就唔撚關心抽水抽太盡既問題
你係關心自己主子比人抽想搞一言堂喳嘛傻仔
咁撚自我中心既人真係賤種獨有

開俾咖哩好過啦仲睇廢老

比curry？
一陣比人屈高屈大隻就唔好啦
小朋友咁款

小朋友都打到playoffs，反而隻猩猩放緊暑假

猩猩上曬岸一早上到歷史top10
小朋友仲打緊po

屌

三分比籃底準

Frd底

龜迷唔係話有效率既咩？
出黎吠下啦龜迷
屌你老母

屌冇po打都可以拎黎打飛機
我皇萬歲
雖則我知你不嬲都痴線 係估唔到痴得咁暈循

大家咁話小朋友

歷史top10但係入唔到po

mj歷史第一都入唔po啦

Kobe都當打無PO啦

63分豬波

龍vs76 game1
我撐龍

要睇下龍係咪關鍵時刻都仲係比波啞仔單打其他四個睇波，如果係咁既話76會Close game贏波

幾時打?

聽朝0730

認機啦臭閪屌
定還是成功人士做完GYM又要早D訓呀

g持垃圾兄弟一齊贏波

聽日我塊炒班老骨頭幾度好

睇返西書真係好笑
pg
大把時間返歸入樽

黑七啦咁廢

高原喎

跑撚死LMA就啱

夫g終於有番啲人樣

因為我真係好撚鐘意murray貓

好撚想佢快啲永生

冚家一齊生手生腳就啱

拍拍拍拍你老尾型撚到震

生平第一次咁想馬刺輸
求下馬刺可唔可以輸一場

勁用力燈緊

fu g 為左反食蕉可以去到幾盡
就好似臭g 同吾皇咁

都game7但係塊post都仲得食蕉單機

聽日夫g會入去加持下

唔會，我爆閘

應該刺贏

成隊係得derozan 會柒

刺應該輸了，作客戰力得7成

刺會贏經驗，雞塊班友仔實手軟
睇好刺晉級

冇人睇

班mk未訓醒

訓唔著先睇

廢青

想龍仔贏

76人贏呢個series我自貼

marc 頭先守得靚

kawhi好fit

柒碌冇人守到kawhi

勁撚到

Leonard 同 Siakam 都屌撚死柒碌

Kawhi

lowry都有 睇黎龍都拎硬呢場

快啲4:0

頭汗啦

kawhi hot到

真巨星同普通星嘅分別

第一節已經贏撚硬

Ben Simmons

Totally overrated

on9勁撚到